# Teste vaga dev.

Projeto feito em laravel

### Pastas

```sh
App/HTTP/Controllers -> Controllers 
App/Repositories -> Repositories(Regra de negócio)
Routes/web.php -> rotas
```

### PS

Nunca trabalhei com testes unitários, estou aprendendo ainda, possívelmente haverá erro no teste.